床褥推介

用緊ikea cheap cheap $500床褥瞓到腰骨痛
想買張貴少少但瞓得舒服嘅
Budget 一萬
用邊隻好，同埋去到店點同sales形容？

Push

你唔識試?

我有張全新5尺護腰床褥，平讓比你